唔係鍾意巴塞，但有時真係好怕巴塞輸波🙄

班人好似餓狗搶屎咁開post周圍咬，唔講以為今日煞科日失落左西甲冠軍咁

黑哨都輸波唔通留返拜山先笑牙

睇錯拜仁

主場
黑哨
打多個
咁都輸波 邊隊都比人笑啦
仲要係疤狗

渣ha😑

怕你未唔好上黎囉

留返屋企同老母玩

本身係疤狗呢樣野，已經值得人笑啦

唯一一個入球喺黑返嚟嘅十二碼
唔笑等幾時

下次屈多你幾粒

冇人識人都冇人想見到你，怕咪消失囉

On9 蝗馬輸波個陣班疤唔會衝哂出黎...
成日扮哂正義，出口術

同上季聯賽最後一場一樣
疤區永遠都唔會見到有哪怕一個人檢討自己隊波黑到出面呢個問題
不特止 仲有樓豬呢啲柒頭衝出嚟做水泥隊
捧隊波捧到連人格良知都無埋 真係地上最強喇疤狗

on9,皇輸左咪一樣成班餓狗搶屎咁開post周圍咬

巴塞歐聯黑哨搞過幾多隊
我諗巴輸波係全世界出黎搞巴
唔只蝗

你自己諗下你隊閪波得罪幾多人先抽蝗啦

樓主你咪撚on9啦
皇輸你估疤唔會開po呀
死全家加你老母比人姦殺啦

推到你老母比人輪大米

真名王

柒頭西

師兄咁直接

hi

下下講體育精神仲點撐巴塞呀

樓主我屌你全家呀
祝你聽日就撞車死

巴=演技/黑哨代名詞
佢地窮得只剩下美斯呢樣野可以威

唔講蘇9個球啦
Umtiti 從後一野撞落牙朗度, 可以完全母foul
仲要吹牙朗插水